[9c FAMILY] 晨早流流唱下歌仔 肺炎Disco

早晨!
晨早流流魚佬唱隻歌仔比大家精神下 肺炎Disco by RONALD CHAN

我真係多謝你呀武漢!